# Учебный эмулятор модельных ЭВМ
Это – приложение, позволяющее исполнить программу, написанную на специальном языке, на выбранной модельной архитектуре. Оно написано на языке **C++**.

Фотографии с места событий:

![alt text](work/pictures/system/screenshot.png "Выполнение программы")

Папка `source/` содержит исходный код, директория `work/` – необходимые для работы приложения графические библиотеки и изображения, также именно сюда попадает исполняемый файл после компиляции.

## Компиляция проекта:
`g++ main.cpp program.cpp graph.cpp -o work/prog -I ./SFML/SFML-2.5.1/include -L ./SFML/SFML-2.5.1/lib -lsfml-graphics -lsfml-window -lsfml-system`
Также можно воспользоваться скриптом `do`, содержащим эту же команду.

Из-за пока не преодоленных трудностей со статической компиляцией проекта запускать приложение необходимо из той же директории, в которой находятся необходимые для работы библиотеки.

## Запуск:
`cd work`
`./prog`

Или с помощью скрипта `run`.

Инструкции для работы с программой есть в самой программе в разделе "Инструкция".